鄧家彪由無人識佢 到今變KOL 你地幫佢刷夠存在感未

呢排日日發功 啲post 就日日 share
幫佢宣傳夠未？

好期待扑叔開live屌柒佢

老實講 我寧願扑叔冷處理 好過比佢日日見光
無人識都變識
變下個梁振英

不嬲都出名

彪up都會無人識
比人笑左幾年

自推

爭屎

你唔識姐
條友閑ee個時已經跟出跟入啦

巴打 睇開時事台梗係有留意到
但最怕係建制推佢出黎另有目的
呢加咁多淺黃淺藍
太易受網上世界影響

咪傻啦
當年cctvb出佢多過出梁頌恒呀

以前邊有咁多人關心政治
呢加講緊個個啊姐啊伯都睇網台
當正佢KOL
難免日後比佢動搖到淺黃

唔好掩耳盜鈴

當年新東補選好多人識 但而家d政治bb班真係識佢老鼠

條友不嬲出名柒

on9仔都有人理